屋企有煙鏟慘過住狗屋

幾時仆街死

你唔撚識搬？

家建搬

搬撚到洗西上黎屌

窮建忍

叫搬既我全部完全封鎖
哂尻氣

[網上靈堂]去Save HK 日日post死左邊個藍絲親友

你食啲臭過佢嘅煙攻返佢

諗辦法裝個抽氣管，係佢食煙位置頭頂，將煙味引出面包無味！

好高科技

有比賽屋企個廢老贏硬

窮西

擺番幾罐係屋企 出街之前打開佢

攬炒唔係我風格

佢一食煙你就係屋企點香，仲要三支放喺佢面前

玩到咁大

點其他香（聖木、鼠尾草嗰啲）咩都點
薰返佢轉頭，薰到佢怕就會以後出屋食

民建聯

mon完未

返工悶 唔係你moon我就係我moon你架啦

有工返

語音入錯左 反共先啱

報左國安